[突發] 美國國務院：對”逃犯條例”修正案表示嚴重關切

最後果句

“The continue erosion of the one country two system framework could at risk Hong Kong’s long established status in international affairs.”

唔好講咁多，美國快啲派戰艦過嚟打柒中國

美帝

呢句講咗三個月

利益行頭， 香港民眾關美國佬撚事

禮貌上講句姐，始終遠水不能救近火
香港人靠自己啦！

我一直以為continue 係verb
原來可以咁用

嚴重關注 也只能關注罷了 香港人靠自己

早兩月前已經裝番Twitter

美國一到 Twitter引路

continuous

人地係美國 你係中國

屌嚇鬼咩，我就唔驚喇，由林奠英明領導嘅政府更加唔會驚

教美國佬講英文